長友佑都平安夜放閃 宣布同女星平愛梨即將結婚！！

【東網專訊】曾在真人版電影《20世紀少年》中扮演女主角「珈南」的32歲日本女星平愛梨，與現年30歲的日本國腳長友佑都拍拖約3年，在平安夜如此浪漫的日子，今天假東京一間酒店舉行記者會宣布結婚，恭喜恭喜！

西裝骨骨的長友，拖實未婚妻平愛梨登場，宣布會在明年1月29日正式註冊。今年6月戀情曝光後得到各界支持的他，怕醜地笑言感到既幸福又開心，又搞笑地表示開記招較上陣比賽還要緊張，望各位傳媒手下留情。而平愛梨表現非常冧，除幸福大晒婚戒，又大讚未婚夫今天好Man！

兩口子在記者會上大方分享求婚時的片段，原來長友是今年2月在效力球會意大利國際米蘭的球場上求婚，他表示自己應該是第一個在聖西路球場上求婚的人。平愛梨亦甜絲絲表示看到戒指的一刻感到難以置信，好開心。最搞笑是長友在記招表示想生11個小朋友，似乎想湊夠一隊足球隊，豈平愛梨樂做多仔婆表示願意奉陪，即遭長友當場吐糟，足證兩人感情非常好。

而平愛梨會在明年1月底停工前往意大利，至於婚宴等日期仍在商討中，但至少要待長友在5月或6月完成球季後舉行，另據指兩人並非奉子成婚。

屌！d日韓明星比班球員食閪晒

相呢

仲有柴崎岳食桐谷美玲

好凍，攬住我

對皇馬入2球又抵佢既